講下經過多年觀察APPLE打手係有咩定律

通常出新機前2-3個月:
1.用緊呢排新出既AN機 都係唔夠iphone好

當新機出左之後1-3個月:
1.9成評測都領先世界
2.有新既二手科技(D唔常用/AN機一早有既功能)好利害
3.主要重點就係粒CPU快左<-打左咁多年J其實只係快果小小 仲要會自動降速

當新機熱潮一過約3個月後:
1.手機評測突然開始變左唔係領先世界
2.用家開始懷疑換左幾年機 但D功能用2年前比老母部舊IPHONE一撚樣
3.隻眼終於睇到野 見到其他AN機點解有咁多新功能
4.開始發現IPHONE 影相又唔夠人靚 聽歌又唔夠人好 打機又唔夠人順 得個奶共牌子係貴過人

等錢駛

彈下IPHONE居然有負評

咁都真係幾大手筆

有咩講錯既麻煩指正 唔好淨係負皮

樓主又用咩機咁勁？
淨係iOS已經順過垃圾Android好多啦

S865都已經輸A13
唔知又會輸A14幾多呢？

想知Android 打手有咩定律？

好平好抵好高性價比？

Airdrop出咗9年，終於抄到

睇下呢部機CP值幾高，又平相機又勁，不過咪又係得3年update

不如樓主又講下Android有咩機咁勁可以勁過iPhone?

用緊NOTE10+ 又唔係話勁既實用lor

買馬咩 贏個馬鼻用落識飛? 不過當年IP指紋解鎖快0.x秒都夠你地打J

不如你講下除左IPHONE年年J粒CUP有幾快幾快 有咩野好用過其他機?

但冇AN人拎黎打J 又冇AN廠開個發佈會講二手科技

講真用airdrop 溝唔到女的

因為iPhone用家已經用咗9年，而你仲要用Whatsapp嚟收相，全部都係經過壓縮嘅相，仲要冇得Cross device咁做返啱啱做緊嘅嘢

A14起碼快S865 30%
仲要用5nm Chip

邊忽實用呀睇過

Samsung
Note 20 Ultra 1440p都用唔到120hz
你出嚟柒

到依家都未講到Android機有幾勁，不過又要話iOS 垃圾

冇人反駁到個post講既重點

Android連Cross Device都冇，仲話Note 10實用

三叔個濕鳩OS用撚到忟喎

3年？又唔係部部都係
Android 更新根本就係笑話嚟，邊個叫鳩通唔肯寫driver

𠵱幾年你話功能定影相冇咁正都係嘅
不過講真講順真係冇得鬥喎根本系統問題嚟

樓主潛水

樓主幫下你
Android機接近全屏mon
iPhone塊mon仲係有個額頭

Android 機影相像素較高 crop相都唔會話好濛
iPhone影完基本上放大已經濛 唔好講後製同crop相

Android 放WiFi會長開
iPhone放WiFi 連嗰部機一熄芒就自動斷 仲要放WiFi嗰個再開過個熱點先連得番

Android機有得多工 分屏再開gadget都仲得
iPhone 連分屏都未做到

Android機普遍比iPhone機輕

Android機維修費平過iPhone

我既Android機係指Samsung s20 ultra

發覺得an 機撚先最中意開post 引戰
請咁多網絡打手都踩唔低apple

android要靠120hz先追到iphone個反應速度
即係啲game要推120fps先等於人哋推60fps
到頭黎只係得掃mon順
game推唔到120fps/唔支援120fps就打回原形
日常使用續航能力又差 好多人寧願熄咗120hz慳翻啲電好過

之前又話差幾十ms 反應時間feel唔到
而家打晒飛機話120hz 好smooth好順就想笑

既然寫得apple打手點解唔寫埋an打手有咩定律既既
定你根本身有屎本身偏幫an扮咩正義撚

邊有an打手哩樣嘢
samsung屌sony, sony屌google, google屌asus, asus屌LG, LG屌nokia
大家互屌都屌到full booking啦

講真An 機真係無咩大問題
唯一就係無airdrop好唔方便
呢個係我唯一想轉會嘅原因
不過一諗到iphone 又無得改launcher 又無得用aptx hd LDAC 又繼續用返an 機

其實ldac同aac codec相差唔遠
你可以想像一幅圖
ldac就係bmp 切頭切尾送出去
aac就係bmp轉png送出去
而且256kbps aac同lossless無audible difference

你地班i🐕就繼續金睛火眼剩係顧住挖d講iOS弱點真相既人嚟貶低做an狗啦
由3G時期(就係高登被fevaworks收購嗰年)開始你地剩係識得靠踩其他OS嚟抬高自己呢個自卑心理,
好多由palm/WinCE已經同時多修緊手機OS既人係一路笑你地笑到而家,
你地可以咁死心塌地咪又係因為可以炒iPhone賺錢好似好威威咁無錢搵既,你地仲會咁口響話iOS係無敵？

:我之前已經不知貼過幾多次我自購smartphone+公司工程機既"全家福"(不論高登定連登)
嚟証明某群🐕攻擊我無用過某OS無資格講壞話係唔成立

公道講句
a13都效能過剩，連ios啲app都追唔上apple cpu嘅效能，a14係咪真係咁需要？

更新好似有quick share，等同airdrop

全班iPhone user，點用Quick Share

你咪打手囉
就係你地啲打手成日將啲唔得既產品吹到天花龍鳳
好既產品就作野話佢依樣唔好個樣唔得
明明APPLE強項就係處理器 音響 顯示器

一來 Single Thread Perf 仍然係非常重要, 所以冇所謂過剩, 二來其實係追 Energy Efficiency . 不過冇乜人理呢個 Topic.

買iPhone 唔係最大Mon , 最貴，最大容量既一定係窮西

但到買MacBook 就唔出聲

點會無
連登已經一大班an去屌ifan

咁係屌apple
唔係捧android

少年你太年輕

係你傻鳩
邊度會有「捧android」哩樣嘢存在
淨係講影相，捧天文mode，捧20fps連拍，捧自動全景多角度
哩啲係捧緊「android」？
錯，哩啲捧緊google, 捧緊sony, 捧緊asus
去問android有咩好，a牌子嘅賣點b牌子冇，b牌子嘅賣點又同c牌子打對台
真係要講android有咩好，就只係你有得選擇你想要乜
企喺apple打手角度去揾android打手, 根本就係

望住一堆an打手係到踩ios/iphone
係到吹an陣營既機幾勁幾多功能
唔係an打手係咩
邊個係傻鳩都未知就打一大段野出黎

所以咪話你唔撚識囉

條友真係第一日上連登
從來ifan同an俠都係互抽水互串
講話品牌之間都係an之間既內鬥
有內鬥唔代表唔可以抽apple水嫁啵
護航都未識就係到貼哂圖

你都係早d去訓聽朝精神d再組織下你講咩

你不如行出個圈圈望吓個世界其實係咩樣好過啦

我覺得似你多d
自己就咁是但係連登搜尋某d keyword已經睇到事實係有ios打手同an打手
講到包生仔咁，呢個世界an既一定得內鬥

btw whatsapp其實可以將張相用文件黎傳送
咁就唔會壓縮

但要一張一張咁send，如果send100張就

d ifan睇嚟都唔係扮既,係真係唔識架wo,枉佢地用WhatsApp用左成濕鳩幾年添

明明個做法就同大量傳相一樣,若果傳文件要逐個篤嚟multi-select就係逐個傳既話,咁你地咪即係每日都逐張相傳

呢樣真，攞唔到contact

p牌引戰post

想知Android咁多年，解決咗唔俾Permission就唔俾用個App未？

有啲App好黑人憎，明明唔使用電話、電話簿都要照拎Permission，仲要出個提示話「需要Permission先可以正常運作」，撳完確定就彈走個App。

利申：幫人set機裝三色台同黃V試過

呢個純屬個App開發者立心不良(支那App/Dev更甚),根本根據play store個規則
每個上架App由Android 7.0開始就唔可以未使用到相關功能就預先拎權限
(或者需要喺裝後第一次安裝就一次過對每個權限詳細說明並取得同意先得),
亦同時規定唔能夠因為拒絕授權或者中途取消權限而強制關app去逼人授權

遇到咁既情況根本就要向Google投訴等Google將間公司引入為強制人手審查,而唔係走去話Android本身有問題

咁有排投訴
不過既然有rule就得

唔用face id嘅話係人都整到全屏mon啦
An狗拎自己啲低科技電話打飛機

未

samsung眼球操控

S20 ultra

Apple 邊洗用打手呀！ 奶共奶到香港人俾中共殺左幾千人唔出聲， 下架hklive map, 打壓香港員工人權etc , 香港ifans 一樣不離不棄

隔半年後仲會有以下情形

1.突然有人唔知自己身體有事 靠apple先查到
2.跌部電話落海/湖 部電話會冇事

手機拍4K 60
再用手機edit retouch
就知道效能幾重要

咁當然愈快愈好啦
但一般用家洗唔唔洗用到咁pro

S20 Ultra連簡單對焦都做得唔好嘅時候，你話勁過iPhone

咁唔代表效能過剩，只係垃圾用家用唔到

apple's theory: 錯嘅唔係apple，係用家

硬件冇樽頸，developer 先可以有更大空間create more
呢度啲人永遠喺自己角度睇，膚淺看世界

咁你作為用家唔站起用家角度去諗，唔通站起tim cook角度去諗咩
站係佢角度最好就加價啦

夏蟲不可語冰
你看破世事你最岩